有冇人鐘意金鐘國

大大隻隻 笑容又燦爛

能力者

翻唱Endless Rain難聽到 人就咁大份 把聲就咁弱雞
原唱真係冇人超越到

188

無人鐘意垃圾泡狗呀

好撚大隻

我鍾意中環國

幽默感既野

垃鳩圾

有呀, 佢好孝順

多謝大家支持我

好似gay

國兒

存在只有100日的短命國家

勁舞團啲歌真係超正...果時响網吧好鐘意聽到...但我無打...我打天堂2

佢唱歌真係好好聽